鬼你老母！割你老母！

鬼鬼鬼
割割割

信任你搞彎曬啦

唔完美，要改善啊！

信任俾你搞彎曬啦

都冇撚腦
對抗極權仲要分化
傻撚左啊

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

唔好下下都話鬼
唔好下下都話割蓆
你有幾多蓆割啊

又話核彈都唔割？

有冇打過機啊
打boss都要隊友互補啦

割乜撚野
忽上腦？

三句唔埋兩句就話鬼/要割蓆
有冇諗過其他手足既感受啊

唔完美 可改善

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！！
等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛